
@book{halbertAvantageMetropolitain2010,
	series = {La ville en débat},
	title = {L’avantage métropolitain},
	isbn = {978-2-13-058149-9},
	publisher = {Presses Universitaires de France},
	author = {Halbert, Ludovic},
	year = {2010},
}

@article{beckouche_grille_1993,
	title = {Une grille d'analyse globale de l'emploi. {Le} partage géographique du travail.},
	number = {270},
	journal = {Economie et statistique},
	author = {Beckouche, Pierre and Damette, Félix},
	year = {1993},
	pages = {37--50},
}

@article{crague_identifier_2020,
	title = {Identifier l’industrie et la production dans le territoire {Grand}-{Orly} {Seine} {Bièvre}},
	url = {https://www.grandorlyseinebievre.fr/fileadmin/PORTAIL/Projet_de_territoire/2021/2020_RapportIndustrie_GillesCrague.pdf},
	number = {Rapport final},
	journal = {CIRED-École des Ponts Paristech},
	author = {Crague, Gilles},
	year = {2020},
	pages = {32},
}

@article{behar_ville_2015,
	title = {La ville ordinaire saisie par l’économie : entre système mondialisé et ancrage local},
	url = {https://www.urbanisme-puca.gouv.fr/IMG/pdf/ACADIE_rapport_final_-_ville_ordinaire_saisie_par_l_economie.pdf},
	journal = {Acadie, laboratoire Pacte, Recherche pour le PUCA},
	author = {Béhar, Daniel and Loisel, Manon and Rio, Nicolas and Talandier, Magali},
	year = {2015},
	pages = {124},
}

@article{insee_analyse_2009,
	title = {Analyse fonctionnelle des emplois et cadres des fonctions métropolitaines},
	url = {https://www.insee.fr/fr/statistiques/fichier/1893116/analyse_fonctionnelle_documentation_methodologique.pdf},
	journal = {Insee},
	author = {Insee},
	year = {2009},
	pages = {6},
}

@article{insee_les_2021,
	title = {Les fonctions de décision, de conception et de gestion plus présentes dans les grandes métropoles régionales},
	url = {https://www.insee.fr/fr/statistiques/5359487},
	number = {1856},
	journal = {Insee Première},
	author = {Insee},
	year = {2021},
	pages = {4},
}

@article{insee_en_2022,
	title = {En quarante ans, l’emploi se concentre progressivement dans les grandes zones d’emploi hors Île-de-{France}},
	url = {https://www.insee.fr/fr/statistiques/6208142},
	number = {1895},
	journal = {Insee Première},
	author = {Insee},
	year = {2022},
	pages = {4},
}


@misc{roux_package_2024,
	title = {Package {Subwork}},
	url = {https://github.com/alietteroux/subwork},
	author = {Roux, Aliette},
	year = {2024},
}